呢三個人係香港有史以來撼動世界歷史進程嘅人，不服來辯

林維喜
陳同佳
余文樂

余文樂條柒頭憑咩

英文

Morey

睇下謝Sir能否將運動形勢扭轉

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

余文樂?

如果係集中係蝴蝶效應。

鄧小平
司徒華
陳同佳

鄧小平係鬼香港人

沒鄧小平沒一國2制，我地而家唔係反送中，係反台獨

你文盲？

要有聰哥啦